【預算案迴響】林鄭讚揚秉承理財新哲學 張建宗：帶來希望歡欣

新一份《財政預算案》公布後，行政長官林鄭月娥發聲明，讚揚《預算案》秉承本屆政府確立的管治新風格、政府新角色和理財新哲學，又感謝財政司長陳茂波為教育額外預留每年20億元，讓她在競選政綱中承諾的教育新資源，增至70億元，而政府會為如何運用新資源訂定優次。

政務司長張建宗指，《預算案》配合在年中成立、由他擔任主席的三個委員會，包括兒童事務委員會、 青年發展委員會以及人力資源規劃委員會。其中人力資源規劃委員會的工作，製定人才清單的工作已進入最後階段，預料今年年中完成。

他認為，《預算案》為本港帶來希望、歡欣及動力，促請立法會盡快通過撥款條例草案，讓一系列利民措盡快落實，推動香港向前邁進。

做到野，有op去
拎埋兩千跟波子哥哥淘寶

啲錢用晒但好似無做過嘢咁,高招

中學雞唱好政府

……

好心喇 屌

我做埋個司長仲歡欣啊

張建宗慳到幾多差餉？